【爆乳Pink Lady】泫雅情人節冧E'Dawn

出道13年的韓國27歲性感女歌手泫雅，去年9月高調認愛師弟E'Dawn後，不時放閃晒恩愛，泫雅人氣有增無減，工作源源不絕，頻獲邀到海外出席活動吸金。

愛情事業雙贏的泫雅最近出任某內衣品牌的全球大使，蜜運中的她更顯自信，風騷大晒火辣身材!

身穿粉紅色內衣的泫雅，化身爆乳Pink Lady，十分誘人!她又換上另一款黑色內衣瞓身露半股，而她示範的另一款玫瑰圖案內衣則最適合情人節，相信男友E'Dawn見到一定冧爆！